【蘋聞追Click】還原「克警」開槍鎮壓真相

推
仆街克警

黑警呢幾年練兵 裝鳩示威人士唔奇，

劉細良係loudzone 有講。正苦要製作一場暴動

真係勇武派 唔好咁衝動

應該要考慮 戰略
唔係upgrade 左 gear 都唔會夠 黑警打
輸戰略

唔係想分化
但如果再發一次夢
成班狗又玩嘢突然後退
不如成班手足都唔好衝
企定定撚狗

鉗形戰術

希臘時代用到依家

推

無用因爲黑警一定會先利用便衣黑警混入人群製造混亂衝突掟嘢再比傳媒影到手持磚頭，然後就會有黑警扮比磚頭掟中瞓地下。之前黑警割傷眼皮條片背後有黑警話做乜自己人打自己人